[{"title": "[Oraci\u00f3n f\u00fanebre] /", "author": "Garc\u00eda d. Figar, Antonio, 1880-", "id": "cub.u183034578051", "lccA": "DP", "lccN": 232, "pages": 48, "lang": "spa", "holdings": 1, "cover": "cub.u183034578051"}, {"title": "Two international expositions in Spain.", "author": "Marcial, Carolina.", "id": "hvd.32044020324380", "lccA": "DP", "lccN": 233, "pages": 30, "lang": "eng", "holdings": 5, "cover": "hvd.32044020324380"}, {"title": "La revoluci\u00f3n espa\u00f1ola (1808-1814, 1820-1823 y 1840-1843).", "author": "Marx, Karl, 1818-1883.", "id": "mdp.39015012154301", "lccA": "DP", "lccN": 203, "pages": 206, "lang": "spa", "holdings": 14, "cover": "mdp.39015012154301"}, {"title": "El conde de Floridablanca (notas para su estudio)", "author": "Alcazar Molina, Cayetano, 1897-1958.", "id": "mdp.39015026661408", "lccA": "DP", "lccN": 193, "pages": 152, "lang": "spa", "holdings": 20, "cover": "mdp.39015026661408"}, {"title": "El pensamiento de Primo de Rivera, sus notas, art\u00edculos y discursos;", "author": "Primo de Rivera, Miguel, 1870-1930.", "id": "mdp.39015026715600", "lccA": "DP", "lccN": 236, "pages": 396, "lang": "spa", "holdings": 19, "cover": "mdp.39015026715600"}, {"title": "El momento constitucional;", "author": "Villanueva, Francisco, 1875-", "id": "mdp.39015026721152", "lccA": "DP", "lccN": 247, "pages": 306, "lang": "spa", "holdings": 13, "cover": "mdp.39015026721152"}, {"title": "Das ende der Habsburger in Spanien ...", "author": "Adalbert, Prince of Bavaria, 1886-1970.", "id": "mdp.39015070440527", "lccA": "DP", "lccN": 186, "pages": 514, "lang": "ger", "holdings": 20, "cover": "mdp.39015070440527"}, {"title": "Don Diego Clemenc\u00edn, ministro de Fernando VII (recuerdos del ministerio del 7 de julio de 1822.)", "author": "Puyol, Julio, 1865-1937.", "id": "mdp.39015070441202", "lccA": "DP", "lccN": 214, "pages": 332, "lang": "spa", "holdings": 16, "cover": "mdp.39015070441202"}, {"title": "Studies in the history of Spain in the second half of the eighteenth century ...", "author": "Holmes, Vera Brown, 1890-", "id": "osu.32435027172402", "lccA": "DP", "lccN": 199, "pages": 494, "lang": "eng", "holdings": 114, "cover": "osu.32435027172402"}, {"title": "La Armada invencible, 1587-1589.", "author": "Herrera Oria, Enrique.", "id": "pur1.32754003738519", "lccA": "DP", "lccN": 176, "pages": 528, "lang": "spa", "holdings": 23, "cover": "pur1.32754003738519"}, {"title": "Felipe II calumniado y vindicado sobre puntos de hacienda.", "author": "Ferna\u0301ndez Montan\u0303a, Jose\u0301.", "id": "uc1.$b289333", "lccA": "DP", "lccN": 178, "pages": 338, "lang": "spa", "holdings": 19, "cover": "uc1.$b289333"}, {"title": "El cardenal Cisneros ...", "author": "Domi\u0301nguez Berrueta, Juan, 1866-", "id": "uc1.$b289341", "lccA": "DP", "lccN": 166, "pages": 260, "lang": "spa", "holdings": 26, "cover": "uc1.$b289341"}, {"title": "El hecho y la idea de la Uni\u00f3n patri\u00f3tica;", "author": "Pem\u00e1n, Jos\u00e9 Mar\u00eda, 1897-", "id": "uc1.$b538846", "lccA": "DP", "lccN": 247, "pages": 416, "lang": "spa", "holdings": 26, "cover": "uc1.$b538846"}, {"title": "Los valores historicos en la dictadura espa\u00f1ola;", "author": "Pemartin Sanju\u00e1n, Jose.", "id": "uc1.$b538847", "lccA": "DP", "lccN": 247, "pages": 796, "lang": "spa", "holdings": 33, "cover": "uc1.$b538847"}, {"title": "La poli\u0301tica exterior de Espan\u0303a durante la menor edad de Isabel II,", "author": "Vidal y Saura, Gine\u0301s.", "id": "uc1.$b539243", "lccA": "DP", "lccN": 216, "pages": 376, "lang": "spa", "holdings": 38, "cover": "uc1.$b539243"}, {"title": "Vida y \"milagros\" de Fernando VII,", "author": "San Jose\u0301, Diego, 1885-1962.", "id": "uc1.$b539536", "lccA": "DP", "lccN": 214, "pages": 370, "lang": "spa", "holdings": 15, "cover": "uc1.$b539536"}, {"title": "Carlos VII,", "author": "Rodezno, conde de.", "id": "uc1.$b540283", "lccA": "DP", "lccN": 226, "pages": 278, "lang": "spa", "holdings": 26, "cover": "uc1.$b540283"}, {"title": "Spain under the dictatorship /", "author": "Waddell, Agnes S.", "id": "uc1.$c168176", "lccA": "DP", "lccN": 247, "pages": 28, "lang": "eng", "holdings": 10, "cover": "uc1.$c168176"}, {"title": "Una pa\u0301gina de la historia de Espan\u0303a,", "author": "Granada, Eduardo", "id": "uc1.31822037844313", "lccA": "DP", "lccN": 236, "pages": 220, "lang": "spa", "holdings": 8, "cover": "uc1.31822037844313"}, {"title": "La dictadura y el dictador :", "author": "Corte\u0301s Cavanillas, Julia\u0301n.", "id": "uc1.b2833145", "lccA": "DP", "lccN": 247, "pages": 370, "lang": "spa", "holdings": 13, "cover": "uc1.b2833145"}, {"title": "La tradicion y las guerras carlistas;", "author": "Momblanch y Gonzalbez, Francisco de P", "id": "uc1.b4430953", "lccA": "DP", "lccN": 218, "pages": 386, "lang": "spa", "holdings": 2, "cover": "uc1.b4430953"}, {"title": "El rey felo\u0301n y los seis an\u0303os inicuos.", "author": "Castro, Cristo\u0301bal de, 1880-1953.", "id": "uga1.32108056654315", "lccA": "DP", "lccN": 214, "pages": 262, "lang": "spa", "holdings": 7, "cover": "uga1.32108056654315"}, {"title": "Ideario de Concepcio\u0301n Arenal.", "author": "Go\u0301ngora Echenique, Manuel, 1894-", "id": "uiug.30112061946718", "lccA": "DP", "lccN": 202, "pages": 76, "lang": "spa", "holdings": 6, "cover": "uiug.30112061946718"}, {"title": "Vida ejemplar de Isabel II, la reina alegre y desaprensiva /", "author": "San Jos\u00e9, Diego, 1885-1962.", "id": "uva.x000954205", "lccA": "DP", "lccN": 216, "pages": 140, "lang": "spa", "holdings": 3, "cover": "uva.x000954205"}, {"title": "Hacia el liberalismo-socialista.", "author": "Roig Iba\u0301n\u0303ez, Vicente de.", "id": "wu.89038340154", "lccA": "DP", "lccN": 247, "pages": 114, "lang": "spa", "holdings": 1, "cover": "wu.89038340154"}, {"title": "memorias de un defensor;", "author": "Robles Vega, Agustin.", "id": "wu.89039016381", "lccA": "DP", "lccN": 236, "pages": 242, "lang": "spa", "holdings": 1, "cover": "wu.89039016381"}]