[{"title": "Po\u00e8tes d'aujourd\u02behui;", "author": "Bever, Adolphe van, 1871-1925.", "id": "mdp.39015008564604", "lccA": "PQ", "lccN": 1183, "pages": 308, "lang": "fre", "holdings": 80, "cover": "mdp.39015008564604"}, {"title": "Petits po\u00e8mes \u00e9rotiques du XVIIIe si\u00e8cle ...", "author": "Tulou, Fran\u00e7ois, 1848-", "id": "mdp.39015019208985", "lccA": "PQ", "lccN": 1177, "pages": 410, "lang": "fre", "holdings": 2, "cover": "mdp.39015019208985"}, {"title": "Po\u00e8tes d'aujourd'hui :", "author": "Bever, Adolphe van, 1871-1925.", "id": "osu.32435029962263", "lccA": "PQ", "lccN": 1183, "pages": 312, "lang": "fre", "holdings": 11, "cover": "osu.32435029962263"}, {"title": "Po\u00e9sie :", "author": "", "id": "osu.32435058595513", "lccA": "PQ", "lccN": 1163, "pages": 256, "lang": "fre", "holdings": 3, "cover": "osu.32435058595513"}, {"title": "La Petite illustration.", "author": "", "id": "osu.32435066468281", "lccA": "PQ", "lccN": 1184, "pages": 40, "lang": "fre", "holdings": 108, "cover": "osu.32435066468281"}, {"title": "Les poe\u0300tes du XXe sie\u0300cle;", "author": "Gossez, Alphonse Marius, 1878-", "id": "uc1.$b309454", "lccA": "PQ", "lccN": 1184, "pages": 298, "lang": "fre", "holdings": 20, "cover": "uc1.$b309454"}, {"title": "Anthologie des poe\u0300tes franc\u0327ais contemporains :", "author": "Walch, G. 1865-1931.", "id": "uc1.31175019235301", "lccA": "PQ", "lccN": 1183, "pages": 560, "lang": "fre", "holdings": 5, "cover": "uc1.31175019235301"}, {"title": "Die moderne franzo\u0308sische Lyrik von 1870 bis zur Gegenwart :", "author": "Klemperer, Victor von, 1881-1960.", "id": "uiug.30112066393007", "lccA": "PQ", "lccN": 1183, "pages": 282, "lang": "ger", "holdings": 30, "cover": "uiug.30112066393007"}, {"title": "Anthologie des poe\u0300tes du XIXe sie\u0300cle.", "author": "Maynial, Edouard, 1879-1919", "id": "uva.x001495353", "lccA": "PQ", "lccN": 1181, "pages": 540, "lang": "fre", "holdings": 25, "cover": "uva.x001495353"}, {"title": "Les matine\u0301es poe\u0301tiques de la Come\u0301die franc\u0327aise;", "author": "Payen, Louis, 1875-1927.", "id": "wu.89008079675", "lccA": "PQ", "lccN": 1183, "pages": 430, "lang": "fre", "holdings": 3, "cover": "wu.89008079675"}, {"title": "Chefs-d'\u0153uvre poe\u0301tiques du XVIe sie\u0300cle:", "author": "Vianey, Joseph, 1864-1939,", "id": "wu.89032271009", "lccA": "PQ", "lccN": 1173, "pages": 484, "lang": "fre", "holdings": 15, "cover": "wu.89032271009"}, {"title": "De Ste\u0301phane Mallarme\u0301 a\u0300 Jean Roye\u0300re /", "author": "Grouas, Charles-Andre\u0301.", "id": "wu.89046606117", "lccA": "PQ", "lccN": 1181, "pages": 56, "lang": "fre", "holdings": 3, "cover": "wu.89046606117"}]