[{"title": "Basler Zeitschrift fu\u00cc\u0088r Geschichte und Altertumskunde /", "author": "", "id": "mdp.39015009050843", "lccA": "DQ", "lccN": 361, "pages": 902, "lang": "ger", "holdings": 89, "cover": "mdp.39015009050843"}, {"title": "Berge und bergsteiger,", "author": "Sch\u00e4tz, Josef Julius, 1927-", "id": "mdp.39015020138205", "lccA": "DQ", "lccN": 823, "pages": 118, "lang": "ger", "holdings": 45, "cover": "mdp.39015020138205"}, {"title": "Pierres sculpt\u00e9es de la vieille Gen\u00e8ve (Collections lapidaires du Mus\u00e9e et documents hors du Mus\u00e9e)", "author": "Geneva (Switzerland). Mus\u00e9e d'art et d'histoire.", "id": "mdp.39015022643160", "lccA": "DQ", "lccN": 450, "pages": 460, "lang": "fre", "holdings": 6, "cover": "mdp.39015022643160"}, {"title": "Les panoramas du Mont Blanc.", "author": "Perret, Robert.", "id": "mdp.39015026664014", "lccA": "DQ", "lccN": 841, "pages": 466, "lang": "fre", "holdings": 21, "cover": "mdp.39015026664014"}, {"title": "Revue historique vaudoise.", "author": "", "id": "mdp.39015039281202", "lccA": "DQ", "lccN": 721, "pages": 878, "lang": "fre", "holdings": 48, "cover": "mdp.39015039281202"}, {"title": "Die solothurnische territorialpolitik von 1344-1532 ...", "author": "Amiet, Bruno, 1903-", "id": "mdp.39015067116767", "lccA": "DQ", "lccN": 617, "pages": 308, "lang": "ger", "holdings": 14, "cover": "mdp.39015067116767"}, {"title": "Zeitschrift.", "author": "Deutscher Alpenverein (1938-1945)", "id": "mdp.39015077073198", "lccA": "DQ", "lccN": 821, "pages": 398, "lang": "ger", "holdings": 16, "cover": "mdp.39015077073198"}, {"title": "Reformationgeschichte der Stadt und Landschaft Schaffhausen /", "author": "Wipf, Jakob.", "id": "osu.32435002323699", "lccA": "DQ", "lccN": 578, "pages": 438, "lang": "ger", "holdings": 19, "cover": "osu.32435002323699"}, {"title": "The alpine journal.", "author": "", "id": "uc1.$b558982", "lccA": "DQ", "lccN": 821, "pages": 650, "lang": "eng", "holdings": 120, "cover": "uc1.$b558982"}, {"title": "Basler Jahrbuch.", "author": "", "id": "uc1.a0002053080", "lccA": "DQ", "lccN": 381, "pages": 398, "lang": "ger", "holdings": 30, "cover": "uc1.a0002053080"}, {"title": "Locarno et les i\u0302les Borrome\u0301es.", "author": "Riotor, Le\u0301on, b. 1865.", "id": "uc1.b2836521", "lccA": "DQ", "lccN": 657, "pages": 248, "lang": "fre", "holdings": 8, "cover": "uc1.b2836521"}, {"title": "La Montagne :", "author": "", "id": "uc1.b2892081", "lccA": "DQ", "lccN": 821, "pages": 488, "lang": "fre", "holdings": 20, "cover": "uc1.b2892081"}, {"title": "Die Alpen. =", "author": "", "id": "uc1.b2920730", "lccA": "DQ", "lccN": 821, "pages": 944, "lang": "ger", "holdings": 63, "cover": "uc1.b2920730"}, {"title": "Thurgauische Beitr\u00e4ge zur vaterl\u00e4ndischen Geschichte.", "author": "", "id": "uc1.b3079375", "lccA": "DQ", "lccN": 621, "pages": 828, "lang": "ger", "holdings": 18, "cover": "uc1.b3079375"}, {"title": "Das Burgenbuch von Graub\u00fcnden /", "author": "Poeschel, Erwin, 1884-", "id": "ufl.31262010929973", "lccA": "DQ", "lccN": 486, "pages": 438, "lang": "ger", "holdings": 7, "cover": "ufl.31262010929973"}, {"title": "Alpen.", "author": "", "id": "umn.31951000567334e", "lccA": "DQ", "lccN": 821, "pages": 628, "lang": "mul", "holdings": 2, "cover": "umn.31951000567334e"}, {"title": "Argovia.", "author": "", "id": "uva.x030788519", "lccA": "DQ", "lccN": 301, "pages": 306, "lang": "ger", "holdings": 32, "cover": "uva.x030788519"}, {"title": "St. Gallen;", "author": "Schmid, Emil, 1891-", "id": "wu.89010459519", "lccA": "DQ", "lccN": 851, "pages": 222, "lang": "ger", "holdings": 10, "cover": "wu.89010459519"}, {"title": "Sur l'Alpe /", "author": "Christen, Ernest, 1873-", "id": "wu.89010459741", "lccA": "DQ", "lccN": 823, "pages": 280, "lang": "fre", "holdings": 2, "cover": "wu.89010459741"}, {"title": "Gene\u0300ve, 1929.", "author": "Ziegler, Henri de.", "id": "wu.89038403655", "lccA": "DQ", "lccN": 446, "pages": 166, "lang": "fre", "holdings": 7, "cover": "wu.89038403655"}, {"title": "Vom Feudalismus zur Demokratie in den graubu\u0308ndnerischen Hinterrheinta\u0308lern /", "author": "Liver, Peter, 1902-", "id": "wu.89099968299", "lccA": "DQ", "lccN": 497, "pages": 144, "lang": "ger", "holdings": 11, "cover": "wu.89099968299"}]