[{"title": "Mensaje del Presidente de la Repu\u0301blica, Dr. Don Juan Campisteguy, a la H. Asamblea General al inaugurarse el primer peri\u0301odo de la XXX Legislatura.", "author": "Uruguay. President (1927-1931 : Campisteguy)", "id": "coo.31924021193952", "lccA": "F", "lccN": 2725, "pages": 56, "lang": "spa", "holdings": 3, "cover": "coo.31924021193952"}, {"title": "Del Montevideo del siglo XVIII;", "author": "Torre Revello, Jos\u00e9, 1893-1964.", "id": "inu.39000003798308", "lccA": "F", "lccN": 2781, "pages": 100, "lang": "spa", "holdings": 7, "cover": "inu.39000003798308"}, {"title": "Historia de la dominaci\u00f3n espa\u00f1ola en el Uruguay.", "author": "Bauz\u00e1, Francisco, 1851-1899.", "id": "mdp.39015048466026", "lccA": "F", "lccN": 2723, "pages": 554, "lang": "spa", "holdings": 71, "cover": "mdp.39015048466026"}, {"title": "Formaci\u00f3n hist\u00f3rica del Uruguay (1810-1852)", "author": "Falcao Espalter, Mario, 1892-", "id": "mdp.39015059548910", "lccA": "F", "lccN": 2726, "pages": 308, "lang": "spa", "holdings": 39, "cover": "mdp.39015059548910"}, {"title": "Revista del Instituto Hist\u00f3rico y Geogr\u00e1fico del Uruguay.", "author": "", "id": "mdp.39015070214195", "lccA": "F", "lccN": 2701, "pages": 394, "lang": "spa", "holdings": 51, "cover": "mdp.39015070214195"}, {"title": "Recuerdos y cronicas de antan\u0303o,", "author": "Rossi, Ro\u0301mulo F., 1879-", "id": "txu.059172012510827", "lccA": "F", "lccN": 2721, "pages": 494, "lang": "spa", "holdings": 5, "cover": "txu.059172012510827"}, {"title": "Oribe y Garzo\u0301n:", "author": "Oribe, Aquiles B., b. 1876.", "id": "txu.059173018673899", "lccA": "F", "lccN": 2726, "pages": 196, "lang": "spa", "holdings": 14, "cover": "txu.059173018673899"}, {"title": "Monografi\u0301a del Uruguay;", "author": "Rodri\u0301guez, So\u0301crates.", "id": "txu.059173018729870", "lccA": "F", "lccN": 2708, "pages": 154, "lang": "spa", "holdings": 12, "cover": "txu.059173018729870"}, {"title": "Bosquejo biogra\u0301fico del dr. Aureliano Rodri\u0301quez Larreta, candidato al Consejo nacional de administracio\u0301n, publicado por el comite\u0301 que patrocina su candidatura ...", "author": "", "id": "txu.059173023473957", "lccA": "F", "lccN": 2726, "pages": 64, "lang": "spa", "holdings": 3, "cover": "txu.059173023473957"}, {"title": "Programa poli\u0301tico para la mujer uruguaya.", "author": "Fontela Ortega, Lola.", "id": "txu.059173023476081", "lccA": "F", "lccN": 2726, "pages": 34, "lang": "spa", "holdings": 3, "cover": "txu.059173023476081"}, {"title": "Convencio\u0301n preliminar de paz entre el imperio del Brasil y la Repu\u0301blica argentina.", "author": "Ba\u0301ez, Adolfo I.", "id": "txu.059173023581891", "lccA": "F", "lccN": 2726, "pages": 250, "lang": "spa", "holdings": 29, "cover": "txu.059173023581891"}, {"title": "El Uruguay,", "author": "Nin y Silva, Celedonio.", "id": "uc1.$b144834", "lccA": "F", "lccN": 2708, "pages": 184, "lang": "spa", "holdings": 31, "cover": "uc1.$b144834"}, {"title": "El gobierno colonial en el Uruguay y los ori\u0301genes de la nacionalidad,", "author": "Blanco Acevedo, Pablo, 1880-1935.", "id": "uc1.$b289502", "lccA": "F", "lccN": 2723, "pages": 564, "lang": "spa", "holdings": 23, "cover": "uc1.$b289502"}, {"title": "Del Montev\u00eddeo del siglo XVIII :", "author": "Torre Revello, Jos\u00e9, 1893-1964.", "id": "uc1.$b709320", "lccA": "F", "lccN": 2781, "pages": 100, "lang": "spa", "holdings": 5, "cover": "uc1.$b709320"}, {"title": "Ensayo de historia patria,", "author": "Damasceno, Hermano.", "id": "uc1.$b714318", "lccA": "F", "lccN": 2721, "pages": 970, "lang": "spa", "holdings": 10, "cover": "uc1.$b714318"}, {"title": "Historia de la dominaci\u00f3n espa\u00f1ola en el Uruguay.", "author": "Bauz\u00e1, Francisco, 1849-1899.", "id": "uc1.31210010135810", "lccA": "F", "lccN": 2723, "pages": 468, "lang": "spa", "holdings": 7, "cover": "uc1.31210010135810"}, {"title": "Irigoyen,", "author": "Amizor, Ren\u00e9.", "id": "uc1.31210017273952", "lccA": "F", "lccN": 2728, "pages": 64, "lang": "spa", "holdings": 9, "cover": "uc1.31210017273952"}, {"title": "Juan P. Musto, semblanza escrita...por encargo de la asistencia p\u00fablica nacional.", "author": "Montero Bustamante, Ra\u00fal, 1881-1958.", "id": "uc1.31210017274182", "lccA": "F", "lccN": 2728, "pages": 46, "lang": "spa", "holdings": 1, "cover": "uc1.31210017274182"}, {"title": "Socialismo, batllismo y nacionalismo /", "author": "Frugoni, Emilio, 1880-1969.", "id": "uc1.31210017279223", "lccA": "F", "lccN": 2728, "pages": 70, "lang": "spa", "holdings": 2, "cover": "uc1.31210017279223"}]