[{"title": "Indice de utop\u00edas gallegas.", "author": "Correa Calder\u00f3n, Evaristo.", "id": "mdp.39015004869791", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 316, "lang": "spa", "holdings": 23, "cover": "mdp.39015004869791"}, {"title": "Days in the sun,", "author": "Andersen Nex\u00f8, Martin, 1869-1954.", "id": "mdp.39015058473672", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 342, "lang": "eng", "holdings": 138, "cover": "mdp.39015058473672"}, {"title": "El alma de Galicia /", "author": "Este\u0301vez Ortega, Enrique.", "id": "njp.32101067489672", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 332, "lang": "spa", "holdings": 6, "cover": "njp.32101067489672"}, {"title": "El parque nacional \"Valle de Ordesa\";", "author": "Rivera Gallo, Victoriano.", "id": "uc1.$b264029", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 232, "lang": "spa", "holdings": 8, "cover": "uc1.$b264029"}, {"title": "Mallorquinas.", "author": "Garcia Guardiola, C.", "id": "uc1.$b49052", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 234, "lang": "spa", "holdings": 3, "cover": "uc1.$b49052"}, {"title": "Extremadura y Espa\u00f1a;", "author": "L\u00f3pez Prudencio, Jos\u00e9.", "id": "uc1.$b540974", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 340, "lang": "spa", "holdings": 6, "cover": "uc1.$b540974"}, {"title": "Por la vieja Extremadura;", "author": "Bl\u00e1zquez Marcos, Jos\u00e9.", "id": "uc1.$b541176", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 358, "lang": "spa", "holdings": 9, "cover": "uc1.$b541176"}, {"title": "Mediodi\u0301a :", "author": "Gil Benumeya, Rodolfo", "id": "uc1.31822035045541", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 134, "lang": "spa", "holdings": 10, "cover": "uc1.31822035045541"}, {"title": "Bolet\u00edn de la Real Academia Gallega.", "author": "", "id": "uc1.b3482654", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 420, "lang": "spa", "holdings": 4, "cover": "uc1.b3482654"}, {"title": "Andaluci\u0301a y Ultramar :", "author": "Me\u0301ndez Bejarano, Mario, 1857-1931.", "id": "uc1.b4401682", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 108, "lang": "spa", "holdings": 9, "cover": "uc1.b4401682"}, {"title": "Itinerarios espan\u0303oles.", "author": "Salaverri\u0301a, Jose\u0301 Mari\u0301a, 1873-1940.", "id": "uc1.b4507385", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 216, "lang": "spa", "holdings": 7, "cover": "uc1.b4507385"}, {"title": "Jogging round Majorca.", "author": "West, Gordon.", "id": "uc1.b4507388", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 276, "lang": "eng", "holdings": 18, "cover": "uc1.b4507388"}, {"title": "N\u00f3s.", "author": "", "id": "uc1.c080608798", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 616, "lang": "roa", "holdings": 2, "cover": "uc1.c080608798"}, {"title": "El conquistador y la isla de Mallorca ...", "author": "Alcover, Miguel.", "id": "wu.89038341707", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 164, "lang": "spa", "holdings": 10, "cover": "wu.89038341707"}, {"title": "La isla de la calma.", "author": "Rusin\u0303ol, Santiago, 1861-1931.", "id": "wu.89054047683", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 224, "lang": "spa", "holdings": 3, "cover": "wu.89054047683"}, {"title": "Cuenca;", "author": "Larran\u0303aga Mendi\u0301a, Julio.", "id": "wu.89092545102", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 478, "lang": "spa", "holdings": 11, "cover": "wu.89092545102"}, {"title": "Aportaciones a la historia de Galicia;", "author": "Maci\u0301as, Marcelo, 1843-1941.", "id": "wu.89100146786", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 288, "lang": "spa", "holdings": 15, "cover": "wu.89100146786"}]