[{"title": "Memoria.", "author": "Madrid (Spain). Informaci\u0301on sobre la ciudad.", "id": "coo.31924096224534", "lccA": "DP", "lccN": 354, "pages": 434, "lang": "spa", "holdings": 4, "cover": "coo.31924096224534"}, {"title": "Historia de Espan\ufe22a y de la civilizacio\u0301n espan\ufe22ola,", "author": "Altamira, Rafael, 1866-1951.", "id": "cub.u183034570516", "lccA": "DP", "lccN": 66, "pages": 542, "lang": "spa", "holdings": 64, "cover": "cub.u183034570516"}, {"title": "[Oraci\u00f3n f\u00fanebre] /", "author": "Garc\u00eda d. Figar, Antonio, 1880-", "id": "cub.u183034578051", "lccA": "DP", "lccN": 232, "pages": 48, "lang": "spa", "holdings": 1, "cover": "cub.u183034578051"}, {"title": "Two international expositions in Spain.", "author": "Marcial, Carolina.", "id": "hvd.32044020324380", "lccA": "DP", "lccN": 233, "pages": 30, "lang": "eng", "holdings": 5, "cover": "hvd.32044020324380"}, {"title": "Spain ;", "author": "Peers, E. Allison 1891-1952,", "id": "iau.31858048540581", "lccA": "DP", "lccN": 66, "pages": 328, "lang": "eng", "holdings": 69, "cover": "iau.31858048540581"}, {"title": "Cultura y costumbres del pueblo espa\u00f1ol de los siglos XVI y XVII;", "author": "Pfandl, Ludwig, 1881-1942.", "id": "mdp.39015002267998", "lccA": "DP", "lccN": 48, "pages": 480, "lang": "spa", "holdings": 144, "cover": "mdp.39015002267998"}, {"title": "La Espa\u00f1a del Cid,", "author": "Men\u00e9ndez Pidal, Ram\u00f3n, 1869-1968.", "id": "mdp.39015004101914", "lccA": "DP", "lccN": 99, "pages": 578, "lang": "spa", "holdings": 182, "cover": "mdp.39015004101914"}, {"title": "Indice de utop\u00edas gallegas.", "author": "Correa Calder\u00f3n, Evaristo.", "id": "mdp.39015004869791", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 316, "lang": "spa", "holdings": 23, "cover": "mdp.39015004869791"}, {"title": "La revoluci\u00f3n espa\u00f1ola (1808-1814, 1820-1823 y 1840-1843).", "author": "Marx, Karl, 1818-1883.", "id": "mdp.39015012154301", "lccA": "DP", "lccN": 203, "pages": 206, "lang": "spa", "holdings": 14, "cover": "mdp.39015012154301"}, {"title": "Alhambra ...", "author": "G\u00f3mez-Moreno, Manuel, 1870-1970.", "id": "mdp.39015022715562", "lccA": "DP", "lccN": 45, "pages": 88, "lang": "spa", "holdings": 83, "cover": "mdp.39015022715562"}, {"title": "Espa\u00f1oles contempor\u00e1neos;", "author": "Bastinos, Antonio Juan, 1838-1927.", "id": "mdp.39015026478100", "lccA": "DP", "lccN": 58, "pages": 162, "lang": "spa", "holdings": 2, "cover": "mdp.39015026478100"}, {"title": "El conde de Floridablanca (notas para su estudio)", "author": "Alcazar Molina, Cayetano, 1897-1958.", "id": "mdp.39015026661408", "lccA": "DP", "lccN": 193, "pages": 152, "lang": "spa", "holdings": 20, "cover": "mdp.39015026661408"}, {"title": "Unromantic Spain,", "author": "Praz, Mario, 1896-1982.", "id": "mdp.39015026712599", "lccA": "DP", "lccN": 42, "pages": 328, "lang": "eng", "holdings": 161, "cover": "mdp.39015026712599"}, {"title": "El pensamiento de Primo de Rivera, sus notas, art\u00edculos y discursos;", "author": "Primo de Rivera, Miguel, 1870-1930.", "id": "mdp.39015026715600", "lccA": "DP", "lccN": 236, "pages": 396, "lang": "spa", "holdings": 19, "cover": "mdp.39015026715600"}, {"title": "El momento constitucional;", "author": "Villanueva, Francisco, 1875-", "id": "mdp.39015026721152", "lccA": "DP", "lccN": 247, "pages": 306, "lang": "spa", "holdings": 13, "cover": "mdp.39015026721152"}, {"title": "Temas de historia de Espa\u00f1a ...", "author": "Altamira, Rafael, 1866-1951.", "id": "mdp.39015028690611", "lccA": "DP", "lccN": 5, "pages": 516, "lang": "spa", "holdings": 26, "cover": "mdp.39015028690611"}, {"title": "Printemps d'Espagne.", "author": "Carco, Francis, 1886-1958.", "id": "mdp.39015033173371", "lccA": "DP", "lccN": 42, "pages": 414, "lang": "fre", "holdings": 85, "cover": "mdp.39015033173371"}, {"title": "Spanische k\u00f6pfe; bilder aus Kastilien, Aragonien und Andalusien; eingeleitet von Felix Urabayen, J. Garcia Mercadal, Jos\u00e9 Maria Salaverr\u00eda, J. Mu\u00f1oz San Rom\u00e1n.", "author": "Ortiz Echag\u00fce, Jos\u00e9.", "id": "mdp.39015038710680", "lccA": "DP", "lccN": 52, "pages": 120, "lang": "ger", "holdings": 3, "cover": "mdp.39015038710680"}, {"title": "Valores espa\u00f1oles:", "author": "Romero Radigales, Sebasti\u00e1n de.", "id": "mdp.39015050958704", "lccA": "DP", "lccN": 55, "pages": 194, "lang": "spa", "holdings": 5, "cover": "mdp.39015050958704"}, {"title": "Days in the sun,", "author": "Andersen Nex\u00f8, Martin, 1869-1954.", "id": "mdp.39015058473672", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 342, "lang": "eng", "holdings": 138, "cover": "mdp.39015058473672"}, {"title": "Lecturas de historia de Espa\u00f1a,", "author": "S\u00e1nchez-Albornoz, Claudio, 1893-1984.", "id": "mdp.39015058548994", "lccA": "DP", "lccN": 66, "pages": 668, "lang": "spa", "holdings": 67, "cover": "mdp.39015058548994"}, {"title": "Arqueolog\u00eda espa\u00f1ola.", "author": "M\u00e9lida, Jos\u00e9 Ram\u00f3n, 1856-1933.", "id": "mdp.39015062312155", "lccA": "DP", "lccN": 44, "pages": 532, "lang": "spa", "holdings": 66, "cover": "mdp.39015062312155"}, {"title": "Barcelona,", "author": "Vallv\u00e9, Manuel.", "id": "mdp.39015063940764", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 112, "lang": "spa", "holdings": 9, "cover": "mdp.39015063940764"}, {"title": "Spain;", "author": "Peers, E. Allison 1891-1952,", "id": "mdp.39015068635195", "lccA": "DP", "lccN": 66, "pages": 330, "lang": "eng", "holdings": 63, "cover": "mdp.39015068635195"}, {"title": "El cronista fray Prudencio de Sandoval;", "author": "Casta\u00f1eda y Alcover, Vicente, 1884-1958.", "id": "mdp.39015070440170", "lccA": "DP", "lccN": 63, "pages": 110, "lang": "spa", "holdings": 15, "cover": "mdp.39015070440170"}, {"title": "Das ende der Habsburger in Spanien ...", "author": "Adalbert, Prince of Bavaria, 1886-1970.", "id": "mdp.39015070440527", "lccA": "DP", "lccN": 186, "pages": 514, "lang": "ger", "holdings": 20, "cover": "mdp.39015070440527"}, {"title": "Don Diego Clemenc\u00edn, ministro de Fernando VII (recuerdos del ministerio del 7 de julio de 1822.)", "author": "Puyol, Julio, 1865-1937.", "id": "mdp.39015070441202", "lccA": "DP", "lccN": 214, "pages": 332, "lang": "spa", "holdings": 16, "cover": "mdp.39015070441202"}, {"title": "El alma de Galicia /", "author": "Este\u0301vez Ortega, Enrique.", "id": "njp.32101067489672", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 332, "lang": "spa", "holdings": 6, "cover": "njp.32101067489672"}, {"title": "Madrid.", "author": "Chaba\u0301s, Juan, 1900-1954.", "id": "njp.32101073691188", "lccA": "DP", "lccN": 354, "pages": 76, "lang": "spa", "holdings": 2, "cover": "njp.32101073691188"}, {"title": "Studies in the history of Spain in the second half of the eighteenth century ...", "author": "Holmes, Vera Brown, 1890-", "id": "osu.32435027172402", "lccA": "DP", "lccN": 199, "pages": 494, "lang": "eng", "holdings": 114, "cover": "osu.32435027172402"}, {"title": "La Armada invencible, 1587-1589.", "author": "Herrera Oria, Enrique.", "id": "pur1.32754003738519", "lccA": "DP", "lccN": 176, "pages": 528, "lang": "spa", "holdings": 23, "cover": "pur1.32754003738519"}, {"title": "The road through Spain", "author": "Giles, Dorothy.", "id": "uc1.$b118771", "lccA": "DP", "lccN": 42, "pages": 492, "lang": "eng", "holdings": 82, "cover": "uc1.$b118771"}, {"title": "Apuntes sobre Gine\u0301s Pe\u0301rez de Hita,", "author": "Escobar, Francisco.", "id": "uc1.$b118810", "lccA": "DP", "lccN": 63, "pages": 364, "lang": "spa", "holdings": 4, "cover": "uc1.$b118810"}, {"title": "El parque nacional \"Valle de Ordesa\";", "author": "Rivera Gallo, Victoriano.", "id": "uc1.$b264029", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 232, "lang": "spa", "holdings": 8, "cover": "uc1.$b264029"}, {"title": "Felipe II calumniado y vindicado sobre puntos de hacienda.", "author": "Ferna\u0301ndez Montan\u0303a, Jose\u0301.", "id": "uc1.$b289333", "lccA": "DP", "lccN": 178, "pages": 338, "lang": "spa", "holdings": 19, "cover": "uc1.$b289333"}, {"title": "El cardenal Cisneros ...", "author": "Domi\u0301nguez Berrueta, Juan, 1866-", "id": "uc1.$b289341", "lccA": "DP", "lccN": 166, "pages": 260, "lang": "spa", "holdings": 26, "cover": "uc1.$b289341"}, {"title": "Figuras, doctrinas y empresas hispa\u0301nicas.", "author": "Ferna\u0301ndez y Medina, Benjami\u0301n, 1873-1960.", "id": "uc1.$b289368", "lccA": "DP", "lccN": 48, "pages": 252, "lang": "spa", "holdings": 15, "cover": "uc1.$b289368"}, {"title": "Granada,", "author": "Peers, E. Allison 1891-1952.", "id": "uc1.$b289925", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 152, "lang": "eng", "holdings": 75, "cover": "uc1.$b289925"}, {"title": "D. Carmelo de Echegaray,", "author": "Artigas, Miguel.", "id": "uc1.$b394862", "lccA": "DP", "lccN": 63, "pages": 40, "lang": "spa", "holdings": 5, "cover": "uc1.$b394862"}, {"title": "Mallorquinas.", "author": "Garcia Guardiola, C.", "id": "uc1.$b49052", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 234, "lang": "spa", "holdings": 3, "cover": "uc1.$b49052"}, {"title": "Emporion,", "author": "Bosch Gimpera, Pedro, 1891-1974.", "id": "uc1.$b49140", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 40, "lang": "spa", "holdings": 9, "cover": "uc1.$b49140"}, {"title": "El hecho y la idea de la Uni\u00f3n patri\u00f3tica;", "author": "Pem\u00e1n, Jos\u00e9 Mar\u00eda, 1897-", "id": "uc1.$b538846", "lccA": "DP", "lccN": 247, "pages": 416, "lang": "spa", "holdings": 26, "cover": "uc1.$b538846"}, {"title": "Los valores historicos en la dictadura espa\u00f1ola;", "author": "Pemartin Sanju\u00e1n, Jose.", "id": "uc1.$b538847", "lccA": "DP", "lccN": 247, "pages": 796, "lang": "spa", "holdings": 33, "cover": "uc1.$b538847"}, {"title": "La poli\u0301tica exterior de Espan\u0303a durante la menor edad de Isabel II,", "author": "Vidal y Saura, Gine\u0301s.", "id": "uc1.$b539243", "lccA": "DP", "lccN": 216, "pages": 376, "lang": "spa", "holdings": 38, "cover": "uc1.$b539243"}, {"title": "Vida y \"milagros\" de Fernando VII,", "author": "San Jose\u0301, Diego, 1885-1962.", "id": "uc1.$b539536", "lccA": "DP", "lccN": 214, "pages": 370, "lang": "spa", "holdings": 15, "cover": "uc1.$b539536"}, {"title": "El rey D. Pedro de Castilla;", "author": "Pintos Reino, Gonzalo, d. 1926.", "id": "uc1.$b539665", "lccA": "DP", "lccN": 141, "pages": 494, "lang": "spa", "holdings": 8, "cover": "uc1.$b539665"}, {"title": "Carlos VII,", "author": "Rodezno, conde de.", "id": "uc1.$b540283", "lccA": "DP", "lccN": 226, "pages": 278, "lang": "spa", "holdings": 26, "cover": "uc1.$b540283"}, {"title": "Extremadura y Espa\u00f1a;", "author": "L\u00f3pez Prudencio, Jos\u00e9.", "id": "uc1.$b540974", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 340, "lang": "spa", "holdings": 6, "cover": "uc1.$b540974"}, {"title": "Por la vieja Extremadura;", "author": "Bl\u00e1zquez Marcos, Jos\u00e9.", "id": "uc1.$b541176", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 358, "lang": "spa", "holdings": 9, "cover": "uc1.$b541176"}, {"title": "Toledo, pa\u0301ginas de su historia.", "author": "Aragone\u0301s, Adolfo.", "id": "uc1.$b552557", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 308, "lang": "spa", "holdings": 4, "cover": "uc1.$b552557"}, {"title": "Gui\u0301a histo\u0301rico-arti\u0301stica de Ca\u0301ceres,", "author": "Floriano, Antonio C. d. 1979.", "id": "uc1.$b560805", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 236, "lang": "spa", "holdings": 7, "cover": "uc1.$b560805"}, {"title": "Espan\u0303a vista otra vez.", "author": "Noel, Marti\u0301n S., 1888-", "id": "uc1.$b85740", "lccA": "DP", "lccN": 42, "pages": 308, "lang": "spa", "holdings": 20, "cover": "uc1.$b85740"}, {"title": "L'encantadora (visioni di Spagna) ...", "author": "Fiumi, Maria Luisa, contessa.", "id": "uc1.$b85748", "lccA": "DP", "lccN": 42, "pages": 256, "lang": "ita", "holdings": 7, "cover": "uc1.$b85748"}, {"title": "Bellezas naturales de Espa\u00f1a.", "author": "Spain. Patronato Nacional del Turismo.", "id": "uc1.$c15633", "lccA": "DP", "lccN": 42, "pages": 106, "lang": "spa", "holdings": 7, "cover": "uc1.$c15633"}, {"title": "Noticia de las dos Vasconias,", "author": "Oyenart, Arnaldo de, 1592-", "id": "uc1.$c166686", "lccA": "DP", "lccN": 153, "pages": 458, "lang": "spa", "holdings": 4, "cover": "uc1.$c166686"}, {"title": "Spain under the dictatorship /", "author": "Waddell, Agnes S.", "id": "uc1.$c168176", "lccA": "DP", "lccN": 247, "pages": 28, "lang": "eng", "holdings": 10, "cover": "uc1.$c168176"}, {"title": "Colecci\u00f3n de documentos in\u00e9ditos del Archivo Municipal de Zaragoza desde el reinado de Pedro III al de Juan II.", "author": "Archivo Municipal de Zaragoza.", "id": "uc1.$c170363", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 38, "lang": "spa", "holdings": 3, "cover": "uc1.$c170363"}, {"title": "Saudades da terra :", "author": "Frutuoso, Gaspar, 1522-1591.", "id": "uc1.31158007660474", "lccA": "DP", "lccN": 70, "pages": 352, "lang": "por", "holdings": 3, "cover": "uc1.l0097603138"}, {"title": "Temas de historia de Espan\u00f1a ...", "author": "Altamira, Rafael, 1866-1951.", "id": "uc1.31210004957468", "lccA": "DP", "lccN": 5, "pages": 516, "lang": false, "holdings": null, "cover": "uc1.31210004957468"}, {"title": "Mediodi\u0301a :", "author": "Gil Benumeya, Rodolfo", "id": "uc1.31822035045541", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 134, "lang": "spa", "holdings": 10, "cover": "uc1.31822035045541"}, {"title": "De la vida i del govern d'Espanya /", "author": "Valle\u0300s i Pujals, Joan, b. 1881", "id": "uc1.31822035047273", "lccA": "DP", "lccN": 72, "pages": 160, "lang": "cat", "holdings": 1, "cover": "uc1.31822035047273"}, {"title": "Una pa\u0301gina de la historia de Espan\u0303a,", "author": "Granada, Eduardo", "id": "uc1.31822037844313", "lccA": "DP", "lccN": 236, "pages": 220, "lang": "spa", "holdings": 8, "cover": "uc1.31822037844313"}, {"title": "La emocio\u0301n de Espan\u0303a :", "author": "Siurot, Manuel, 1873-1940.", "id": "uc1.b2796418", "lccA": "DP", "lccN": 42, "pages": 576, "lang": "spa", "holdings": 4, "cover": "uc1.b2796418"}, {"title": "El presente y el porvenir urbano de la ciudad de Murcia /", "author": "Bellver, Jose\u0301.", "id": "uc1.b2799675", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 90, "lang": "spa", "holdings": 2, "cover": "uc1.b2799675"}, {"title": "La dictadura y el dictador :", "author": "Corte\u0301s Cavanillas, Julia\u0301n.", "id": "uc1.b2833145", "lccA": "DP", "lccN": 247, "pages": 370, "lang": "spa", "holdings": 13, "cover": "uc1.b2833145"}, {"title": "Southern Spain and Portugal", "author": "Muirhead, Findlay, 1860-1935.", "id": "uc1.b3129293", "lccA": "DP", "lccN": 14, "pages": 536, "lang": "eng", "holdings": 118, "cover": "uc1.b3129293"}, {"title": "Boleti\u0301n de la Real Academia de la Historia.", "author": "Real Academia de la Historia (Spain)", "id": "uc1.b3284627", "lccA": "DP", "lccN": 1, "pages": 876, "lang": "spa", "holdings": 161, "cover": "uc1.b3284627"}, {"title": "Bolet\u00edn de la Real Academia Gallega.", "author": "", "id": "uc1.b3482654", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 420, "lang": "spa", "holdings": 4, "cover": "uc1.b3482654"}, {"title": "Andaluci\u0301a y Ultramar :", "author": "Me\u0301ndez Bejarano, Mario, 1857-1931.", "id": "uc1.b4401682", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 108, "lang": "spa", "holdings": 9, "cover": "uc1.b4401682"}, {"title": "Curso de ciudada", "author": "", "id": "uc1.b4430891", "lccA": "DP", "lccN": 66, "pages": 414, "lang": "spa", "holdings": 7, "cover": "uc1.b4430891"}, {"title": "La tradicion y las guerras carlistas;", "author": "Momblanch y Gonzalbez, Francisco de P", "id": "uc1.b4430953", "lccA": "DP", "lccN": 218, "pages": 386, "lang": "spa", "holdings": 2, "cover": "uc1.b4430953"}, {"title": "Formacio\u0301n del reino de Granada;", "author": "Prieto y Vives, Antonio, d. 1939.", "id": "uc1.b4507293", "lccA": "DP", "lccN": 116, "pages": 40, "lang": "spa", "holdings": 16, "cover": "uc1.b4507293"}, {"title": "Itinerarios espan\u0303oles.", "author": "Salaverri\u0301a, Jose\u0301 Mari\u0301a, 1873-1940.", "id": "uc1.b4507385", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 216, "lang": "spa", "holdings": 7, "cover": "uc1.b4507385"}, {"title": "Jogging round Majorca.", "author": "West, Gordon.", "id": "uc1.b4507388", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 276, "lang": "eng", "holdings": 18, "cover": "uc1.b4507388"}, {"title": "Sevilla y el andalucismo.", "author": "Salaverri\u0301a, Jose\u0301 Mari\u0301a, 1873-1940.", "id": "uc1.b4508137", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 172, "lang": "spa", "holdings": 36, "cover": "uc1.b4508137"}, {"title": "Sevilla!", "author": "Pe\u0301rez Olivares, Rogelio, 1879-", "id": "uc1.b4508138", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 364, "lang": "spa", "holdings": 12, "cover": "uc1.b4508138"}, {"title": "Monasterio de Santa Mari\u0301a de El Parral.", "author": "Tello Gime\u0301nez, Joaqui\u0301n.", "id": "uc1.b4508141", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 110, "lang": "spa", "holdings": 14, "cover": "uc1.b4508141"}, {"title": "Postales Conquenses.", "author": "Martinez Perez, B.", "id": "uc1.b4508152", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 228, "lang": "spa", "holdings": 4, "cover": "uc1.b4508152"}, {"title": "La Cartuja de Santa Mari\u0301a de las Cuevas;", "author": "San Jose\u0301 de Serra, Carlos Serra y Pickman, marque\u0301s de.", "id": "uc1.b4508164", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 64, "lang": "spa", "holdings": 5, "cover": "uc1.b4508164"}, {"title": "Spain;", "author": "Sedgwick, Henry Dwight, 1861-1957.", "id": "uc1.c051156525", "lccA": "DP", "lccN": 48, "pages": 462, "lang": "eng", "holdings": 21, "cover": "uc1.c051156525"}, {"title": "N\u00f3s.", "author": "", "id": "uc1.c080608798", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 616, "lang": "roa", "holdings": 2, "cover": "uc1.c080608798"}, {"title": "Cultura y costumbres del pueblo de los siglos XVI y XVII.", "author": "Pfandl, Ludwig, 1881-1942.", "id": "uga1.32108005060721", "lccA": "DP", "lccN": 48, "pages": 476, "lang": "spa", "holdings": 21, "cover": "uga1.32108005060721"}, {"title": "El rey felo\u0301n y los seis an\u0303os inicuos.", "author": "Castro, Cristo\u0301bal de, 1880-1953.", "id": "uga1.32108056654315", "lccA": "DP", "lccN": 214, "pages": 262, "lang": "spa", "holdings": 7, "cover": "uga1.32108056654315"}, {"title": "Ideario de Concepcio\u0301n Arenal.", "author": "Go\u0301ngora Echenique, Manuel, 1894-", "id": "uiug.30112061946718", "lccA": "DP", "lccN": 202, "pages": 76, "lang": "spa", "holdings": 6, "cover": "uiug.30112061946718"}, {"title": "Notas de una vida ...", "author": "Romanones, Alvaro Figueroa y Torres, conde de.", "id": "uiug.30112100469821", "lccA": "DP", "lccN": 85, "pages": 324, "lang": "spa", "holdings": 7, "cover": "uiug.30112100469821"}, {"title": "Sevilla :", "author": "International Telephone and Telegraph Corporation.", "id": "umn.319510020259096", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 40, "lang": "spa", "holdings": 7, "cover": "umn.319510020259096"}, {"title": "Vida ejemplar de Isabel II, la reina alegre y desaprensiva /", "author": "San Jos\u00e9, Diego, 1885-1962.", "id": "uva.x000954205", "lccA": "DP", "lccN": 216, "pages": 140, "lang": "spa", "holdings": 3, "cover": "uva.x000954205"}, {"title": "Guide to Seville.", "author": "Seville. Tourist Information Bureau.", "id": "uva.x006120513", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 88, "lang": "eng", "holdings": 4, "cover": "uva.x006120513"}, {"title": "Arcos de la Frontera :", "author": "", "id": "wu.89001775196", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 184, "lang": "spa", "holdings": 2, "cover": "wu.89001775196"}, {"title": "Jour de pa\u0302ques a\u0300 Grenade /", "author": "Daragne\u0300s, J.-G. 1886-1950.", "id": "wu.89006766729", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 46, "lang": "fre", "holdings": 4, "cover": "wu.89006766729"}, {"title": "Hacia el liberalismo-socialista.", "author": "Roig Iba\u0301n\u0303ez, Vicente de.", "id": "wu.89038340154", "lccA": "DP", "lccN": 247, "pages": 114, "lang": "spa", "holdings": 1, "cover": "wu.89038340154"}, {"title": "El conquistador y la isla de Mallorca ...", "author": "Alcover, Miguel.", "id": "wu.89038341707", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 164, "lang": "spa", "holdings": 10, "cover": "wu.89038341707"}, {"title": "Huit jours a\u0300 Se\u0301ville,", "author": "Carco, Francis, 1886-1958.", "id": "wu.89038347357", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 166, "lang": "fre", "holdings": 21, "cover": "wu.89038347357"}, {"title": "Hostes vingueren-- /", "author": "Valle\u0300s i Pujals, Joan, b. 1881.", "id": "wu.89038387296", "lccA": "DP", "lccN": 131, "pages": 216, "lang": "cat", "holdings": 3, "cover": "wu.89038387296"}, {"title": "Escritos patrio\u0301ticos.", "author": "Altamira, Rafael, 1866-1951.", "id": "wu.89038388443", "lccA": "DP", "lccN": 5, "pages": 162, "lang": "spa", "holdings": 9, "cover": "wu.89038388443"}, {"title": "Johan I d'Arago\u0301 /", "author": "Roca, Jose\u0301 Mari\u0301a, 1863-", "id": "wu.89038974432", "lccA": "DP", "lccN": 131, "pages": 502, "lang": "cat", "holdings": 12, "cover": "wu.89038974432"}, {"title": "Notas de una vida /", "author": "Romanones, Alvaro Figueroa y Torres, conde de.", "id": "wu.89038975082", "lccA": "DP", "lccN": 85, "pages": 610, "lang": "spa", "holdings": 9, "cover": "wu.89038975082"}, {"title": "memorias de un defensor;", "author": "Robles Vega, Agustin.", "id": "wu.89039016381", "lccA": "DP", "lccN": 236, "pages": 242, "lang": "spa", "holdings": 1, "cover": "wu.89039016381"}, {"title": "La isla de la calma.", "author": "Rusin\u0303ol, Santiago, 1861-1931.", "id": "wu.89054047683", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 224, "lang": "spa", "holdings": 3, "cover": "wu.89054047683"}, {"title": "Cuenca;", "author": "Larran\u0303aga Mendi\u0301a, Julio.", "id": "wu.89092545102", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 478, "lang": "spa", "holdings": 11, "cover": "wu.89092545102"}, {"title": "Serenata li\u0301rica a la vieja ciudad.", "author": "Urabayen, Fe\u0301lix, 1884-1943.", "id": "wu.89096189865", "lccA": "DP", "lccN": 402, "pages": 270, "lang": "spa", "holdings": 31, "cover": "wu.89096189865"}, {"title": "Aportaciones a la historia de Galicia;", "author": "Maci\u0301as, Marcelo, 1843-1941.", "id": "wu.89100146786", "lccA": "DP", "lccN": 302, "pages": 288, "lang": "spa", "holdings": 15, "cover": "wu.89100146786"}]